有冇人今晚忍住唔開冷氣？

屌，點頂啊

熱撚到

尋晚開左啦已經 好爽

屌5月都未到就熱撚到咁

已開

搽啲白花油係身再吹風扇

已經開咗一個禮拜

開左一星期了，上星期濕開後抽乾間屋
今星期熱到訓唔著唔開唔得

開左幾晚了

樓下開，無辦法唔開

開左成個月了